[震驚] WhatsApp 背景使用microphone

用緊samsung note 8,
頭先突然彈通知話WhatsApp 係背景使用microphone, 大家有無呢啲情況出現
？
P.S 我今日完全無send voice msg 俾人。

係咪俾人spy

哥哥 你唔開microphone function 點錄音

但背景運作都需要？